MADE IN HK玩完！》美國國土安全部：以後只可用MADE IN CHINA

美國國土安全部文件：

買多左蘋果既手足 唔好齋擺屋企 當派報紙咁直頭擺去隔離鄰舍門口！

SUMMARY: This document notifies the public that, in light of the President’s Executive Order on Hong Kong Normalization, issued on July 14, 2020, suspending the application of section 201(a) of the United States-Hong Kong Policy Act of 1992 to the marking statute, section 304 of the Tariff Act of 1930, with respect to imported goods produced in Hong Kong, such goods may no longer be marked to indicate “Hong Kong” as their origin, but must be marked to indicate “China.”

Hk is part of china，中國又贏

一個中國完則
一國兩制痕搵至軟
一國大於兩制
基本法腐乳

聯署支持封殺微信同TikTok

Push

支那又贏 一國一制 佢得到既野終於得到

咁好似香港自家製啤酒，都係寫Made in China?

正

ggwp

終於可以堂堂正正做中國人

我想比稅啊

香港反制未? 加入口關稅未?

一國兩制, 含撚至軟.

除左恭喜我冇野補充

只有hongkonger no hk

香港正常化進程

求仁得仁

東南亞，歐洲快跟隊

邱騰華一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「邱騰華，你的單獨關稅區又被美帝收皮了！」他不回答，對櫃裏說，「來樽腐乳，要基本土法泡製的。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又偷了人家的關稅優惠！」邱騰華睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你偷了美國的關稅優惠，吊着打。」邱騰華便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「關稅不能算偷……關稅！自由貿易國際市場……的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「單獨關稅區」，什麼「基本法賦予」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

香港係基本法………唔講了

溫支那一個終國

祖國咁照顧香港，香港人邊洗做嫁，MADE乜鬼HK

只有一個中國

各位藍絲朋友終於可以堂堂正正做中國人了，連「中國香港人」都唔係

攬炒成功

中方對美方回頭是岸回歸正道的做法感到十分鼓舞及給予高度讚賞

中國又成為最大贏家

嗌交部：
感謝美國支持一個中國原則
沒有一國，哪有兩制
「香港製造」分明是境外勢力，別有用心污衊中國改革開放以來的工業成果，企圖掩蓋「中國製造」的驕人成就

幾時變咗連美國都唔撐港獨

廢事支那借香港轉口，又拎走個支那字眼

美國承認中國擁有香港全面管治權
雙贏

睇唔出有任何問題

香港商界：

屌你呀

支共求仁得仁

枉之前啲搵假疫苗用理大個名出

香港同中國最想既事 一國一制

又要造兩批貨了
入美國寫支那, 去其他國家就寫香港
又加成本了

口交部應該冇野講啦
支持一個中國

今次無得叫人糾正錯誤

笑什麼, 你都是中國貨

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

中國一定好開心
美國都承認一個中國原則

香港d創科玩撚完

五眼可能都係咁跟

一言驚醒
共產黨又見財化水 冇得拎香港貼牌疫苗搞大外宣

港亡之後無洋華

符合一中原則

全力支持

Made in China 李志剛

real．made in hk唔會玩完

如願以償又嬴

贏國又贏

屌好撚好笑

邊個反對？邊個就搞港獨？

其實有咩係make in hong kong
七海剩係知維他,一丁,本地餅+啤酒之類,
但呢類野我地香港人應該可以自用,
唔駛靠出口清貨架wo

一中原則嘛 佢恨到啦

睇下大陸咩反應

強烈譴責 = 承認香港獨立
默認贊成 = 俾人收多啲稅

睇下港共今次點spin

支持反制！！

石頭⏩腳

求仁得仁

政府又話影響不大，又話只係幾多幾多%

又改孔柒己

香港係冇乜製造業
問題就係好撚多支那貨用MIHK名義出口去外國

支持國家統一
感激美國維護一中原則

個隻藍芽casstte 同埋菲林機
香港嘢嚟

即係又一個制裁手段

加速

一國兩制含撚至軟

但唔出口美國就應該無問題

MIT贏到開巷

李錦記淘大賣到去美國超市㗎

hot toy 算唔算?

美國有冇可能放寬黃店限制

之前偷雞偷咗幾十年隻眼開隻眼閉
而家慢慢一招一招同你計
睇吓你樽基本法腐乳玩得幾耐

會唔會玩到冇左香港隊

Made in CHINA

中國又贏

李錦記有得揀我都唔想揀佢
外國買到真材實料made in HK嘅有冠珍醬園同八珍醬園

特殊地位喎

唔使扮香港嘢
已經唔係第一次用香港個朵做中國嘢

支持

間接唔承認你一國兩制